A0朋友你好

今日都係依舊a0呢

我從來沒有女

我都係
衰咩？眼角高？

你個名
你又點解

明天也是

衰樣衰呀
眼角高？ 我啲fd都咁講 唔撚明點解會咁諗

Yeah

樣衰係原罪

話自己樣衰都好少真係好樣衰，反而好多時係眼角高，唔甘心等咗咁耐然後求其搵個人一齊

有幾

冇人埋身 我埋人身 人地彈走

我記得你啦，係fing仔嗰po到個gay佬

我屌 非基

Fing太朗上身？

Wat up bro

唉 外在條件唔講 反正靚唔靚好個人睇法 無謂係度爭做毒撚
最主要原因係異性緣少 同埋最犯賤係冇feel

最近j 緊乜
加滕桃香 star-931 好正

呢句真，外觀可接受範圍其實好大，好多時係識唔到人

正
我平時求其揀套素人就算

冇途徑識其一 冇自信心識其二

識唔到女

日本妹 好j 啲
韓妹

南泡

一齊做法神算啦

好

有時都諗緊係咪眼界高 有可能圏子太細 好少識到其他人 想搵嗰岩傾 識打扮下既單身男仔都好似已經好難

眼角高啦 我都係
你係絲？幾大？正常應該多少都有一兩個男仔主動識你啵

想隻揪？

唔夠你打

你自己有乜要求先

睇完個毒撚比人呃50萬個post
個毒撚好似自己

識個女仔

享受下單身既便利

例如呢

慳錢

唉入嚟圍下爐先

29歲A0
因為又矮又肥又樣衰比人恰到無自信
被迫一個人生活唔敢同人接觸

咩事

24歲a0，點解人地咁易有女
我想要一個都咁難

今年22喇 見住啲人一個個出pool唉
有既但其實唔多 同埋都唔岩feel 唔想為出pool而出pool

a0

試吓入佢中路

You and me

stay strong. Stay a0

我要20歲前出pool

20歲都未夠 a0有咩問題

20都未夠

月巴 媾到a0女未

哪有女

又扮，唔夠老友

仍是單身

我都想出池

A0
啱啱服完兵役

感覺如何

20先出會唔會好老

女人開始使我恐懼

your face your fate
太撚樣衰

唔會

覺唔覺a0連情歌都無邊首啱聽，啲歌好多時係講分手變心之類，而你什麼都沒有經歷過

有幾啊

神啊救救我吧

啲人17 18出得既都出曬

大家其實衰咩
怕醜,樣毒,鐘意宅,死肥仔

23 a0

樣衰 無自信

就算係個女人堆到讀書都係咁 應該無得救

成日一係比人問我係咪gay 一係就話我唔似a0 想點呀呀呀

盼望的緣份
塵埃落定
沒有人
你太善良
祝君好
ABC君
好好戀愛
好心好報
好人
Kong
六天
原來她不夠愛我
寵物
司機
七友
戀無可戀
你當我甚麼
我愛的人
單身情歌

唔好聽咁多啦

巴打冷靜d

想問下
比人問有無拖拍
我話A0 佢地話睇得出
咁代表咩？有男有女

你靚仔
冇人敢埋你身

Ture...
我真係算靚仔
概念圖：

你拍過拖咪怨啦

人哋都話睇唔出我係...仲好驚訝大大聲咁
代表你社交零，同我一樣
同埋你眼角高

比隻歌你聽姐

講暗戀覺得點啊
一係聽自動棄權 or 觀音兵啊
都好好聽嫁

原來如此

難分真與假

多謝

唔洗
聽吓D好sweet嘅暗戀歌都唔錯啊
會令你更加想拍拖

...我係睇得出喎ching

其實有冇諗過唔係眼角高
而係一直被動等人同你表白啊
又好驚自己做得太明顯比人發現你鍾意人

你男定女，巴定絲

絲
成日好驚比人誤會，所以

比D意見你借
其實好羡慕D主動又高情商嘅人
只你唔好太過火，太厹，主動D會好D

絲
女仔唔俾暗示人，男仔都唔敢去馬啦，男追女永遠取不取難
一日唔講到明係鍾意就仲有落台階，放心啦

Okay,be frd okay
算唔算厹

console.error("Fuck, World");

好驚認識新男仔朋友
好怕羞

你靚女嚟
識都驚

我專一

琪琪，我以為係馬會serve過你

關咩事

其實我算係ーD好易比人睇穿嘅人
對個人有少少好感已經好易比人feel到
所以好怕被發現，會間中會避一避嫌
好似自己對每個人都一樣咁
自己情商又低過人，真係唔識去feel人地

我都會驚
但係因為毒L金牛性格

咁我主動啲會唔會仲驚

25 a0

又係圍爐取暖？com'on，唔一齊諗下點解決問題？

已經諗住一世A0
完

Do what you want.

Your name what

Yes,大家可以主動啲，好多時同a0人傾，講嚟講去都係唔知驚乜

身邊連異性朋友都冇

係唔係呃人
有無咁多a0絲
A0 仔就話唔出奇

我都係

圈子細都唔奇嘅

Hi

女人不嬲報細數
3 次當1次
2次以下當A0

少不更事唔計拍過拖

我有幾個A0女仔friend 性格好又瘦正常樣好乖 唔明點解出極都出唔到pool

1874

A0仔出黎做野
更加搵唔到

有朋友都係A0 仲有得圍爐

介紹我識

我已經無朋友係a0

幾多歲先

有冇叫朋友介紹下囡囡比你？

叫都無

冇㗎啦
咁就一世

自卑先係最大嘅敵人

呢個真 自怨自艾好多時會錯失機會

自己內向唔怪得人

咁我又唔算內向，係無社交

原來沒有，從來都沒有。

WHATSAPP常用不超過三人仲要其中一個係老母

Yep
連屋企人都好少，基本上全日唔響

Looking for me?